[612]呢班高質中學生行岀嚟提大家唔好忘記「香港人建國」

Source:

【6.12 元朗即時｜元朗三間中學發起「和你返」活動 】

中學生都要反呢個政府，輿論上真係威力唔細，所以港共日日都屌學生公投又話唔好校園政治化，唔想革命種子越來越多

好靚仔

點解得佢一個男

Thx Sister and Brother

想企佢後面行

【光復吾土 身土不二】國際戰線 (彭定康 特朗普 佩洛西 魯比奧 約翰遜 山尾 志櫻里 克鲁兹 田納特) 對香港人的說話

好懂事

最想政治化學校係共產黨

佢搞就係法治，你搞就係政治

潤雄又要出信

多謝你地
中學生明明係最無憂無慮既六年
你地就要次次冒住險出黎發聲

相由心生係真

多謝手足

中學生都夠膽出黎，d 大人去晒邊